仲有邊間759未淪陷？

今日經過啲商場

入啲間759慘酷過戰場

啲師奶一車兩車咁 貨架又空哂

排隊排到出門口

一有少少著數班港喱就仆住去

最後我想問 邊間仲有米賣？ 我都想買返包

真係好抵